形象戰dress code 討論

其實烈士已經過了頭七，大家可以討論下係咪需要著黑衫去抗爭。
我已經認為無需再繼續再著黑衫行動

樓主怕熱？

黑色係為左 black block

此 post 已完